有冇人領養依隻藍衫芝娃娃？？？

0:45開始睇
個廢柴咩住2支旗係後面 屌你老母 負責舉旗嫁咋
柒唔柒呀你 中學運動會都冇人肯做啦 慘撚過幼稚園扮樹
仲係到聲大大
比白衫養狗咁養 叫佢退後 即刻聲都唔敢聲

好撚慘呀 谷撚到成肚氣 想扑鳩市民都冇得扑
要負責企係後面舉旗

今次毅俊星 都不屌?

倒及芝娃娃

成班帶晒頭盔 鬥狗啊？

藍衫芝娃娃得把聲

依隻咩品種

毅進星100

好慘 依隻冒犬既都有人要

假狗 狗也不屌

有無人中學識佢 係咪做開下欄野

條友應該舉開野既

屌你老母 舉旗

個白衫講嘢成個老師咁
聽得我講未啊
靜未啊 俾你繼續講啊

好慘慘豬啊 生到咁撚樣 吠果陣會唔會咬親自己

對慣下面班藍衫狗

教小學生咁教

我一粒聲都唔要聽到

一睇就知平時係犬隊都係咁

唔好再分化 笑下狗仔好過啦大家

毅進仔EQ低

白衫人生贏家

養住D癲狗